有無大專嘅女仔想入Tg group

我地個group有讀唔同大專院校嘅靚仔等緊你地 留Tg等主席Add你入黎吹水啦